蔡蓮說，考生付出了十多年的努力

蔡蓮表示，對於有網民發動全民報考DSE，蔡蓮說，考生付出了十多年的努力，如果有人為了不滿而考試，並非願意見到。
蔡蓮又說，政策討論中，會研究分辨自修生是否需要，研究在短期完成。

教育不是想人讀書？

顧掂自己個仔先喇

自修生冇付出努力

咁你就管好班教畜先啦屌你老母，成班誤人子弟，教錯書改錯卷

政府教育官員心態尚且如此功利主義，會教出咩學生

波叔話俾考路好既自修生考多次wor
自修生無努力？
想考番好英文同其他外語又無努力？

依條中女自己心入面既就係道理
其他人果啲就唔係

唔好比反中份子考dse

免JUPAS 報名費好過啦

成功take offer 政府幫佢交留位費